點解 卡卡西仲一直 咁年青

其他同其上忍都變阿叔 肥婆
得佢仲係打得吓

年紀 設定上 已經去到50歲？
同自來也剛遇上鳴門 個年紀？

最靚仔一張

唔通有白眼都同你講